секундомер (Stopwatch) на React
Напишите секундомер, который выглядит и работает так https://codepen.io/cathydutton/pen/GBcvo на React. Для запуска, остановки и сброса секундомера напишите одну универсальную фунцию и использууйте useReducer. Также помните о модульности приложения (делите задачу на компоненты).